今日繼續掟麵包，不過輕力

唔知將來會唔會大大力咁掟麵包呢？由7月1日起有更多人買麵包，一店獨大。阿姐會繼續幫公務員教訓肥信，將麵包掟爛後先俾我。

今朝見呢個阿姐負責拎麵包，一見到有人排隊就快快手咁招手過黎，相信她身有屎，希望透過快手拎麵包之速度掟麵包喎。

呢個阿姐見掟一個麵包有50元收，當然拼命掟麵包，誰知今日掟出界勁尷尬。

不過鴻圖道40號的麵包店執左，她以為我就會轉場?哦！寧願去便利店買麵包好過，好過一大朝早由公務員的替身俾「好心情」。

【讓社工家棟看見我們的支持】眾籌登報聯署

今朝又見阿姐繼續掟麵包，而且相當大力。

樓主整麵包高手